［宗教集會］跨宗教周同學集氣祈禱祈福摺紙集會

如果搞， 純粹宗教集會
係咪唔洗不反？
大家會唔會出席？
星期三晚遮打？

自推

十連

十一

十二

十三

Tadyata Om Bekanze Bekanze Maha Bekanze Ranza Samugate Svoha
嗲吔他 唵 啤間車 啤間車 瑪哈 啤間車 蘭揸 三沒加嗲 疏哈
（次數不限，最好108次）

唸完後唸 「祈請東方诮災延壽藥師琉璃光如來憶念三昧耶誓言，護祐將軍澳尚德邨停車場墜樓之周同學大步跨過無礙，早日回復，並願十二藥叉神將晝夜守護，保其平安」

冇人

推 支持

行動post冇人

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

幫手推下

推

去完感謝祭就可以去